%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2014}
\logo{}
\title{Trinômes du second degré}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
\end{frame}

\begin{frame}
  On considère un polynôme $p:x\mapsto ax^2+bx+c$.
  \begin{enumerate}
    \item Quelles conditions y a-t-il sur $a$, $b$ et $c$ pour que $p$ soit bien un polynôme ?
    \item Compléter : $\Delta=\ldots$.
    \item Factoriser $p$ dans le cas où $\Delta=0$.
    \item Quel est le nom de la forme $a\left(x-\alpha\right)^2+\beta$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
